聽日會搶咩

朱古力 1:1.5
condom 1:3
牙刷 1:4
牙膏 1:10

嘉頓雜餅

洗手液

2盒 thanks🙏

午餐肉

沐浴露,洗頭水

樹皮

搶機票走佬

即棄餐具？

漱口水

condom

漱口水最大機會，第二係白醋同梳打粉

蒜頭

油鹽糖

大陸人開始搶電子温度計

M巾冇得落注

乜仲有咩

KY

牙膏已經見人搶緊

盲搶鹽

最經典既午餐肉點解仲未搶

搶左啦